賭博也要內循環：中國擬禁止中國人前往特定外國城市的賭場

中國文化和旅遊部官網26日公告，文化和旅遊部會同有關部門建立了跨境賭博旅遊目的地「黑名單」制度，將對中國公民前往「黑名單」中的境外城市和景區採取相關旅遊限制措施。「黑名單」在草擬中，未公佈。

文旅部指出，近年來，隨著對外往來日益便利，中國公民出境旅遊人數持續增長，增進了中外友好交流與合作；但境外一些城市開設賭場，吸引中國遊客出境賭博，擾亂中國出境旅遊市場經營秩序，危害中國公民人身和財產安全。

因此，文化和旅遊部會同有關部門建立了跨境賭博旅遊目的地「黑名單」制度，將對中國公民前往「黑名單」中的境外城市和景區採取相關旅遊限制措施。

中國人往後可能只可以去澳門或者海南島賭博了，可以防止外匯流失，令賭博的資金也實現內循環。

======
加入我們YouTube Channel
一齊探討關於抗爭的哲學！

似係想 blacklist 外國賭場城市喎

唔知點解, 我有預感有澳門賭牌嘅美資會俾中資取代

係呀，如果有錢佬係外國賭場輸好多美金，資金外流啊

最好鎖國

正如香港的金融業。澳門的賭博業都要中資化。

但估唔到連賭場都係target

金沙gg?

遲早，但第一浸應該係雲頂，佢係某個島國上面有賭場，好多中國人去

下次係咪係上海賺既數字人民幣必須留係澳門洗

美國的拉斯維加斯應該會被禁吧？

上海*

一定啦，呢個係搞數字人民幣的目的嘛

禁止外匯流出

輕輕一推

香港都玩完左 洗乜仲理澳門 遲早全國都有賭場

中國各地都有地下六合彩

澳門今年GDP縮到

你估咁搞法美國會唔會仲俾北韓d資金經澳門進出？

有錢人點可以帶咁多現金出去

係咪講緊塞班島

本身就唔俾喇, 之前咪有間銀行俾人制裁左N年

啱啱解封咗

傳聞其實牽涉另一間大行，但中美談判，懲罰間細的，放過大的。

葡幣咪又係外匯

渣槍去搶

柬埔寨 GG 了

限制換外幣咪得，好似一人一年限換5萬美金。

大把其他方法啦

奧門

無得將貪返黎嘅黑錢進行清洗

金邊 雲頂 新加坡

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

又玩呢D,錢就要賺盡外國，外國想賺中國錢？no way

雲頂本身都危危乎，被追債

內循環再加速

Paul Phua 傳奇撲克仲唔死 走資走得咁狼死

金少走資 GG

沙

好快連出國旅行都會限制 全面禁止資金流出

A

其實唔會，你只不過係唔想資金外流，洗黑錢無問題，唔好去美國洗

上網賭未又係一樣，地下錢莊走錢

日本賭場耳根清靜

以後數字人民幣全面實行，就唔再可以走資了

呢單

【中美夾擊火燒後欄】
塞班島「賭王」男友困局
吳佩慈三按豪宅撲水 | 2020-08-15 | 壹週刊

新加坡：

洪森奶到落腳板底都冇用

咁澳門計國外定國內

想賭？得，同我共產黨賭，你想點賭呀？

新加坡同中國比較frd，應該放過。拉斯維加斯一定中。

公我贏，字你輸

濟州島係咪要收皮

咁要睇韓國願唔願意轉讓晶片技術啦

呢個其實幾影響
好多大陸人會去外國賭錢
直接放低幾百萬至幾千萬係到
禁左佢哋係咪拎唔番

拎得番，不過係由政府代收

未必
拉斯維加斯咁遠
特登搭10個鐘頭飛機去賭錢
咁不如去近啲㗎啦

地下錢莊如何運作

Peter 朱

屌 我啲金界控股 但見到支那鎖國都值既

南韓好似個個大城市都有外國人賭場
GG

驚用曬Ｄ外匯

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

澳洲的賭場

//《時代報》報道指，指皇冠賭場集團與太陽城合作，招攬中國的富豪賭客到澳洲，作為周焯華拍檔、太陽城其中一個老闆，鄭丁港近年成為澳洲長期嚴重有組織犯罪的調查目標，惟未被控告及未證明到他觸犯任何罪行。他被指利用在澳門開設與太陽城有關的賬戶，轉賬至少5億澳元資金進出澳洲。//

【澳媒指控】被指「洗米華partner」
捲洗黑錢調查 鄭丁港發聲明反駁

菲律賓個合法線上賭場咪賺到fatfat

危害中國公民人身和財產安全。

就嚟旅遊都冇得出國
出國旅遊點樣內循環
我國美好山河，生生世世留喺度就夠

Where?

支那好多億人口，乞兒都借俾你啊。

點防？去咗佢撚知？外國同外國賭場肯定想賺呢班人錢，唔會理中國

好快直接唔比出境

雲頂喎 好出名厲鬼

btw 馬拉 點解唔開得名

禁止去旅行

金錢回流

你又知人地有冇去，轉上轉機

澳發達囉

支共缺外匯，未來一段長時間閂埋門禁止支那人出国旅遊，甚至賭場... 將所有韭菜留返自己割！

只得中資會洗唔到錢去外國

象征式罰幾個人就得啦。去澳門賭都係賭，點解要偏偏要去黑名單上面的地方賭

大陸早排好興上賭船過東南亞/出公海停日韓1日
換定泥碼，上左賭船，帶定成箱
一到岸搞掂

等港幣取消埋
就正式回歸

咁啲有錢佬點樣走資

咁點洗黑錢

可以用bitcoin

其實點知d中國人去過

所以佢出支那版數架貨幣
一早已經諗住屎循環

聽過路邊社消息，中紀委會定期睇葡京本數簿

定期派臥底，捉幾個遊街示眾，咁自然大部分人唔敢去，，想賭就去澳門

外國賭場：危害中國公民人身和財產安全

中国澳門赌场：歡迎同胞來賭，加速內循環

屌，問幾個乞衣用佢地啲限額，每人報酬100蚊容乜易

華克山莊

錢不流出